有無隱青起度?

過年又要比班親戚問長問短

我

隱左幾耐啊巴打?

咪唔好去聚會囉
再唔係話 我鐘意呀 問你老母咩

2 3 年掛

佢上到黎係好難避

而家幾歲啊?

不過我無乜親戚。。。通常老豆老母去拜年 之後我話唔去

90後

巴打呢

咁都係既，自己隱緊都唔敢出街同人講

好羨慕你地唔使返工有人養

真正隱青係隱到連親戚都唔記得你
親戚又有咩好怕喎

咁都要羨慕

你試下就知

佢地最中意關心隱青

起你老母

垃圾真係有樣睇，中文差，起度 講野九成多懶音，日柒日就係掛住留tg 識朋友仔

唔係啊

退左學專心學音樂，呢兩個月都留係屋企學樂器同樂理+run自己個youtube channel.屋企人冇介意。

2個月就咕好講啦好嘛

唔

應該仲會維持一年到xD

班友關心隱青作為當日一大‘樂趣’

因咩事退左學啊

係咁架啦，去到果日就會有好多人建議你搵工

享受做隱青，唔中意social,唔中意同人傾計，中意自己一個周圍去，可惜哩個社會會將哩類人標籤為怪人

你肯周圍去其實都唔係隱青啦

X你老母臭閪D咩
死返5p啦

做過一年隱青，日日瘋狂打機超爽
不過後期d錢洗晒，又好多野想買
唯有死死地氣搵工
已經重投社會4年

恭喜巴打你啊

接近30, 接近0工作經驗
u feel me?

咁呢幾年點過啊?

有病定點 ？

呢幾年都係搵pt做, 一個禮拜返2,3日工咁 (而家直頭冇做)
平時咪上網,打機,睇漫畫, 做咩都自己一個, 可以話我性格係獨家村, 怕醜 但其實遇到同類我都會開心想講多d野
我可能有社交恐懼掛, 但我主要問題係社交能力好弱, 如果社交勁d, 應該唔會驚, 所以都唔知算唔算有病

總結我做隱青, 唔返工, 有2大原因:
1. CV好肉酸. 咁大個人 讀書/做野經驗都奇奇怪怪咁, 想搵文職但未作掂CV
2. 自卑, 能力低, 溝通差, 驚職場環境. 諗起比人呼喝/ 冷言/ 無視就驚

其實生理心理都到左極限, 一黎睇唔起自己, 二黎人地睇唔起我, 屋企人已經講左幾年
我屋企其實都算中產, 我都好sad 自己會搞成咁, 好對唔住父母
但廢得耐 好似麻木左, 振作一刻, 又打回原形咁
其實我應唔應該搵人幫

第一步可以搵返pt先，慢慢行番入社會

我 2年無返工 得1年工作經驗
今年25 唔想返工
每日同自己講明天搵工搵到今時今日都無搵

中五隱到而家27歲
有做過幾份pt但都好快冇做

有冇諗過點重投社會
辭職hea左一個月已經悶撚到想死

巴打你呢個情況好似搵人幫好少少，始終有人幫你都大決心D啦！

巴打唔好明日復明日喇，隱咁耐盞愈難出返黎

因為咩原因無做啊？有工返過都唔差架喇

hea一個月唔好拎出黎講啦

點解樓主想幫人咁又唔幫左自己先
利片 幾個月

人前就建議，人後就數鳩，見到哩啲畫面真係嘔心，點講都係親戚，發覺係亞洲家庭先多哩類問題，鍾意自己人搞自己人

不過真心祝福樓主，有一日解禁唔再隱。
係解禁前好好照顧自己心理層面，唔好俾外界影響自信，遇到問題時唔好太介懷唔好縮，唔好怕俾人笑，本住有咩輸唔起嘅心態去面對人就得

懶 唔想同人溝通 接受唔到工作有壓力

互相鼓勵嘛
呢幾個月有咩搞啊巴打? 有無諗咩打算?

懶先係主因，有時唔想出街，一日拖一日

我屌,不要說了。好撚煩

咩事啊巴打?

人際關係問題 裸辭hea咗半年算唔算
依家對搵工好抗拒

巴打幾大啊?
搵工抗拒，日日都想起屋企hea，但唔想靠人

廿尾

隱青點起

難怪你AC名咁叫 廿尾都仲有希望既! 一齊振作!

想john個真係for 隱青既gp

做保安點同親戚講 。
唔知點解同男/女性朋友講冇所謂,但親戚會搞到家人唔知點講,佢地又一定會問。

channel係咩,一樣學緊。不過要返下工,唔係老母屌撚到我化

駁唔到 。
遲下單拖一個人睇演唱會

物業管理

有矛人開

今晚我開一個TG grp

不過睇怕都無咩人

隱青會出街拜年咩?

唔會既

比父母迫去

迫到就唔係隱青啦

下 原來真係要咩情況都唔出街先叫隱青

呢個我都唔知

諗緊年初一二拜年用咩藉口唔去
我索性搵fd係年30同我hea或者出去hea算

我諗做得隱青都盡量希望同同類交流，可能真係唔岩key先唔出聲 咁都幾sad

如果大家都係隱緊，入黎傾下互相Support下
歡迎埋隱青CD-ROM!

2年幾
不耍再說

已開group

而家巴打仲隱緊?

係 個個月都話下個月要搵工

懶左好難改，又無動力
巴打好大年紀?

22歲

咁都仲好後生姐巴打!~

無左2年時間
咁耐空白期, 個底都花哂, 點見工

係啊空白期難解話 巴打你第一份工唔怕啦

就係之前做過半年祼辭到而家

裸辭咁誇

大家做隱青係咪多數都係由裸辭開始?

未必架 唔敢見人都會

再推

push

又有人自殺

阿哥係隱青，隱左兩年，仲要我養埋佢啊屌

隱青既你係咪都有家底

職業隱青

我哥都隱左 應該都有3-4年
冇學識 冇朋友社交 冇技能

巴打加油

即係完全無出過街?

無

平時點過

年半
26歲了

巴打點解咁?

大大話話都做左幾年三失青年
如今只係做緊份炒散看更仔吊下命
最近連唯一知己都俾自己趕走左

巴打幾大啊? 同埋你都起碼做緊份看更仔ar

簡直係人生既低潮阿 我今年21歲 但仲係一件廢物

咁巴打你都係21歲姐
有工開都算好架喇，點解仲話自己係廢物?

果陣情緒問題，裸辭左，跟住就拖到而家了

因為冇人需要 所以係廢物
說穿了 就係自己懶同埋睇唔起自己
總結而言 我只係由隱青變為廢青

有無打算一齊改變?

我入左GP啦 巴打

隱左兩個月多d
無工返段時間悶到唔知做咩
跟住拎返堆舊書出黎睇

巴打係搵緊工姐，但你又係唔出街?

有搵 想轉行但仲未諗到想做咩
平時除非要買野 唔係都唔會出街

不斷出街睇戲
28歲仲一事無成 下星期搵左pt吊命

幾大啊巴打?

至少巴打都仲出下街啊 起屋企真係好悶架

不斷出街扮返工

25 就黎26了 越老越頹廢

你個名

我細佬隱左2年幾
畢業後到而家，成25歲連pt都無做過一份
好擔心佢，但一問佢就發脾氣，搵埋工比佢都唔肯做 真係投哂降

又要扮有錢俾家用
就黎玩完了

離開屋企最遠的距離就係去後樓梯掉垃圾

隱左四年了

我中學雞個陣返工都好淆，因為第一份工返KFC比同事笑
後來大膽左，有次同fd返工廠，因為少少錯比長工阿姐屌
但係我冇淆佢，屌返佢轉頭，我係散工你係長工未分清楚莊閒啊?
要玩野我同你玩
之後返工都唔會淆，最多咪唔撈

咁扮返工又真係幾委屈，點解唔同屋企人講呢?

可能你細佬自己都有打算呢? 不過都要明白有時真係會唔想出去，一黎怕自己出去唔慣，二黎逼得太緊好大壓力

咁巴打而家幾大啊? 四年既話都真係好長

睇我名就知
超級隱青加廢青一名

樓主社工係度扮隱青

有幾超級啊

又真係幾似

樓主唔分享下自己?

29了

正一賤種